有無人有倒及牙？

細個屋企唔識 無幫我排公立
家下開始有經濟能力已經廿中尾
錯過哂黃金期 唔知去唔去做手術好

LIHKG 箍牙集中討論區 29

唔好 箍完啲牙向入 同上面平排 好撚大鑊
好似一把平排既剪刀 咬野咬唔斷

利伸 受害者

去台灣做正顎手術？
見到都多人係台灣做 技術應該唔差？

死柒頭，死撚左佢啦，比我係你日日照鏡見到個撚樣都唔知點算
你老母上世做錯咩事生左你件畜牲出黎？樣撚衰過隻馬騮

成半年嘅post都有人推

冇做 呢家做手術要箍返向外先
會有一段長時間啲牙柒到甩碌
加上都就三張 醫生都唔建議做